樹窿係咩意思？

成日見人開post都咁打

問樹借錢咁解

樹有個窿咁解

She loan